# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-04 22:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:10
msgid "Stock Investment Dashboard"
msgstr "股票投資儀表板"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:12
msgid ""
"Warning, this POC Demo website may contain incorrect data and should not be "
"used for real market trading"
msgstr "注意，這 POC 展示網站可能包含不正確的資料，請勿於真實市場交易使用"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:21
msgid "Stock Name"
msgstr "股票名稱"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:53
msgid "Annual Growth Rate"
msgstr "EPS年成長率"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:57
msgid "Last EPS"
msgstr "最近一年EPS"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:62
msgid "Future EPS"
msgstr "預估EPS"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:67
msgid "PE Ration"
msgstr "PE 比率"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:79
msgid "Future Value"
msgstr "預估未來價值"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:84
msgid "Present Value"
msgstr "折現後現值"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:91
msgid "Price Margin"
msgstr "誤差幅度"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:96
msgid "Latest Price"
msgstr "最新股價"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:113
msgid "Future Value Factors"
msgstr "未來價值預估因子"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:118
#, python-format
msgid "Discount Rate (%%)"
msgstr "折現率 (%%)"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:140
msgid "Prediction Margin"
msgstr "預估誤差幅度"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:206
msgid "Year"
msgstr "年度"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:207
msgid "EPS"
msgstr "EPS"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:208
msgid "EPS Growth"
msgstr "EPS 成長率"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:209
msgid "Net Income"
msgstr "淨營收"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:210
msgid "Shareholder Equity"
msgstr "股東權益"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:211
msgid "ROA"
msgstr "ROA"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:212
msgid "Longterm Debt"
msgstr "長期負債"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:213
msgid "Interest Expense"
msgstr "利息費用"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:214
msgid "EBITDA"
msgstr "EBITDA"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:215
msgid "ROE"
msgstr "ROE"

#: pages/templates/pages/dashboard.html:216
msgid "Interest Coverage Ratio"
msgstr "利息覆蓋率"

#~ msgid "Choose a Stock :"
#~ msgstr "請選擇股票"
